1 tb usb vs 1 tb外置hardisk

邊樣好？

利申，backup用

唔計budget usb

之前聽過外置hardisk唔定時駁下電d野會無晒

堅唔堅，usb有無哩個問題

一樣

吓？！真架

usb啦，不過應該貴好多

物理學上USB好似真係耐用過HDD